====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles traduisent la volonté de dialoguer avec les quartiers riverains traditionnels de la Madeleine et de Saint-Maurice-Pellevoisin .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

